神可以創造一個無籌款箱既64晚會嗎？

攪手冇錢賺但求打個和。

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

捐返錢比主辦人都要嘅，否則下年無錢搞

燒蠟燭唔駛錢呀？

book 場好似要收錢ga....

你book 場踢波都要夾錢啦

籌款老實講問題唔大
蝕住錢邊有人做呢d活動

搞呢d活動黎把鬼？叫足29年又點？

有過多幾年用支那寶

有神就無64晚會喇